{
  "Overlay, Widget, and Site Themes": "오버레이, 위젯, 사이트 테마",
  "Fully customize your stream and your website to represent your brand; or pick from thousands of our pre-made themes. Either way, your stream will look amazing and it's all included with Ultra.": "나만의 브랜드를 보여줄 수 있도록 스트리밍과 웹사이트를 완전히 커스텀하세요. 또는 사전 제작된 수천 개의 테마 중 선택하셔도 됩니다. 어느 것을 선택하셔도 Ultra에 포함된 기능으로 멋진 스트리밍을 만들 수 있습니다.",
  "View Themes": "테마 보기",
  "Every App is FREE": "모든 앱 무료",
  "We've curated a list of diverse and feature rich applications to give you more control, automation, better analytics, and new ways to interact with your audience.": "다양한 기능을 가진 풍성한 애플리케이션 목록을 큐레이팅했습니다. 컨트롤, 자동화뿐만 아니라 더욱 향상된 분석을 이용하고 시청자와 소통할 수 있는 새로운 방법을 발견해보세요.",
  "Browse Apps": "앱 둘러보기",
  "Welcome to Ultra!": "Ultra에 오신 것을 환영합니다!",
  "We've picked out a few Ultra benefits to get you started:": "시작에 도움이 되는 Ultra 혜택을 몇 가지 선정했습니다.",
  "We've added a new UI theme exclusive to Ultra members:": "Ultra 멤버만 이용할 수 있는 새로운 UI 테마가 추가되었습니다.",
  "Classic Theme": "클래식 테마",
  "Ultra Theme": "Ultra 테마",
  "Your access to Ultra themes and other benefits will expire soon": "Ultra 테마 및 혜택 이용 권한이 곧 만료됩니다",
  "Thank you for being a valued member of Streamlabs. We just wanted to check in and see if you’d like to give Ultra another shot.": "Streamlabs의 소중한 멤버가 되어주셔서 감사합니다. Ultra를 한 번 더 사용해보실 의향이 있으세요?",
  "Resubscribe to Ultra": "Ultra 재구독",
  "No Thanks": "아니요",
  "Choose your Streamlabs plan": "Streamlabs 플랜 선택하기",
  "Choose Ultra to enjoy everything from Starter plus themes and much more.": "Ultra를 선택하여 Starter와 다양한 테마, 풍성한 혜택을 즐겨보세요.",
  "Go Live to a single platform": "단일 플랫폼에서 라이브 하기",
  "Alerts & Tipping": "알림 & 팁",
  "Unlimited Themes & Overlays": "무제한 테마 & 오버레이",
  "Go Live to one or more platforms": "하나 이상의 플랫폼에서 라이브 하기",
  "Custom Tip Page": "커스텀 팁 페이지",
  "Custom Alerts & Tipping": "커스텀 알림 & 팁",
  "App Store Apps are FREE": "App Store 무료 앱 이용",
  "Custom Merch Store": "커스텀 MD 스토어",
  "Starter": "Starter",
  "Free": "무료",
  "Choose Starter": "Starter 선택",
  "From $12/mo, billed annually": "$12/월(연간 결제)",
  "Choose Ultra": "Ultra 선택",
  "Your Benefits Are Expiring Soon": "혜택이 곧 만료됩니다",
  "Your will lose access to the following Ultra benefits if you don’t resubscribe:": "재구독하지 않으시면 다음과 같은 Ultra 혜택을 잃게 됩니다.",
  "Thank you for being a valued member of Streamlabs. We just wanted to check in to see if you’ve had a chance to explore all Ultra has to offer.": "Streamlabs의 소중한 멤버가 되어주셔서 감사합니다. Ultra의 다양한 혜택을 확인해보고 싶지 않으세요?",
  "Continue Ultra": "Ultra 계속 사용하기",
  "Stream Overlays": "스트리밍 오버레이",
  "Multistream": "멀티스트리밍",
  "Premium Merch": "프리미엄 MD",
  "Alert Box Themes": "알림 상자 테마",
  "All Apps Included Free": "포함되는 모든 앱 무료",
  "Thumbnail & Panel Maker": "섬네일 & 패널 메이커",
  "Ultra Mobile Streaming": "Ultra 모바일 스트리밍",
  "Your credit card expires soon. Click here to retain your Ultra benefits": "신용 카드가 곧 만료됩니다. 여기를 클릭하여 Ultra 혜택을 유지하세요.",
  "News": "새로운 소식",
  "Pro live streaming features for Windows & Mac": "Windows 및 Mac용 프로 라이브 스트리밍 기능",
  "Develop your brand, monetize, and more": "브랜드 개발 및 수익화",
  "Live stream on-the-go or mobile games from iOS & Android": "이동 중이나 iOS 및 Android 모바일 게임 라이브 스트리밍 가능",
  "Stream from your console to Twitch without a desktop": "데스크톱 없이 콘솔에서 Twitch로 스트리밍 가능",
  "Stream and record with guests from your browser": "브라우저에서 게스트와 함께 스트리밍 및 녹화",
  "Professional video editing and collaboration tools": "전문적인 비디오 편집 및 협업 도구",
  "Turn your VODs into must-see TikToks, Reels, and Shorts": "VOD를 꼭 봐야 할 TikTok 영상, 릴스, 쇼츠로 전환",
  "Create a custom personal, all-in-one page to link in bio": "나만의 맞춤형 올인원 페이지를 만들어 바이오에 링크 제공",
  "Streamlabs Ultra": "Streamlabs Ultra",
  "One single subscription, premium features for %{appNumber} creator apps. Access everything you need for professional live streaming, recording, video editing, highlighting, sharing, monetization, and more.": "한 개의 구독으로 %{appNumber}개의 크리에이터 앱에서 프리미엄 기능을 활용해보세요. 전문 라이브 스트리밍, 녹화, 비디오 편집, 하이라이트, 공유, 수익 창출 등에 필요한 모든 것을 이용할 수 있습니다.",
  "Explore": "탐험하기",
  "Access to All Overlays and Themes": "모든 오버레이 및 테마 액세스",
  "Always and forever free": "언제나 언제까지나 무료 제공",
  "Everything in Starter plus:": "Starter의 모든 것과 다음 기능이 포함됩니다.",
  "Tipping": "팁",
  "Custom Branding": "브랜딩 커스텀",
  "Format Clips for TikTok, Shorts, etc": "TikTok, Shorts용 포맷 클립",
  "Collaborative Video Editing": "협업 비디오 편집",
  "Merch Store": "MD 스토어",
  "No-Fee Tipping": "수수료 없이 팁 받기",
  "Logo Maker, Intro Maker, Emote Maker": "로고 메이커, 인트로 메이커, 이모티콘 메이커",
  "Create Custom Videos with Watermark": "커스텀 워터마크 비디오 제작",
  "30 Minute Videos + 15GB Storage": "비디오 30분 + 저장소 15GB",
  "Design and Sell Custom Merch": "커스텀 MD 디자인 및 판매",
  "YouTube Thumbnail Maker, Creator Sites": "YouTube 썸네일 메이커, 크리에이터 사이트",
  "No Watermark + 1080p/60fps + More": "워터마크 없음 + 1080p/60fps + 추가 기능",
  "1 Hour Videos + 250GB Storage + More": "1시간 비디오 + 250GB 스토리지 + 추가 기능",
  "Highest Profit Margins": "최고의 이윤",
  "%{monthlyPrice}/mo or %{yearlyPrice}/year": "%{monthlyPrice}/월 또는 %{yearlyPrice}/연"
}
